道指周二+389周三+230周四+240但港股唔跟

港股係咪又要做提款機？